<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_content">
        <item>Сом — крупная пресноводная бесчешуйчатая рыба. Длина тела до 5 м, масса до 400 кг.</item>
        <item>Налим — водиться в водоёмах Финляндии, Швеции, Норвегии, Эстонии, Латвии и Литвы. Длина тела до 120 см, масса до 18 кг.</item>
        <item>Щука — распространена в пресных водах Евразии и Северной Америки. Длина тела до 1,5 м, масса до 35 кг.</item>
        <item>Карась — обитает исключительно в болотистых и низменных озёрах и реках. Длина тела до 46,6 см, масса до 3 кг.</item>
    </string-array>

    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/shuca</item>
        <item>@drawable/caras</item>
    </array>



    <string-array name="na">
        <item>Дождевые черви</item>
        <item>Личинки жуков короедов</item>
        <item>Опарыш</item>
        <item>Личинка ручейника</item>
        <item>Личинка стрекозы</item>
        <item>Майский жук</item>
    </string-array>

    <string-array name="na_content">
        <item>Навозный червь - максимальная длина 6 -10 см, очень подвижный (долго не засыпает на крючке).Оказываясь в экстремальной ситуации, попав на крючок рыболова, выделяет жидкость с резким неприятным запахом,  привлекающим некоторую рыбу. Имеет яркую окраску, сочетающую в себе красные и желтые цвета.</item>
        <item>Личинки жуков всегда выручают при плохом клеве, когда рыба не берет никакую наживку. Чаще всего насекомые селятся под древесной корой. </item>
        <item>Одна из самых популярных наживок для поплавочной и донной снасти как на хищную, так и на всеядную рыбу. Опарыш очень нравится речному окуню, ершу, мелкому судаку, плотве, карасю, ельцу, чехони, форели, голавлю и многим другим представителям рыбьего царства.</item>
        <item>Личинка ручейника, как и тутовый шелкопряд, способна выделять липкую шелковидную нить, с помощью которой, соединяя мелкие частички песка и донного грунта, сплетает себе прочный трубчатый кокон, в котором проходит определенную стадию своего развития. В природе можно встретить личинку ручейника, как в трубочном панцире, так и без него.</item>
        <item>Стрекозы откладывают цисты, из которых впоследствии появляются личинки, они же нимфы и наяды, в мокрый грунт или ткань водных растений или прямо в воду. Будучи хищниками, как и их родители, они поедают нимф других насекомых, головастиков и даже мальков мелкой рыбы.</item>
        <item>Добывают майских жуков следующим образом; в ранние утренние часы, когда первые весенние жучки спят на листьях деревьев (липа, береза, ольха и др.), расстилают под одним из них светлую ткань или кусок брезента и трусят его. Упавших жучков хорошо видно на светлом полотне, их собирают и кладут в коробку с листьями и кусочками веточек, так они смело могут прожить 3 - 4 дня.</item>
    </string-array>

    <array name="na_image_array">
        <item>@drawable/sherv</item>
        <item>@drawable/lish_koroed</item>
        <item>@drawable/oparyish</item>
        <item>@drawable/ruheinik</item>
        <item>@drawable/lish_strekozi</item>
        <item>@drawable/maiski_juk</item>
    </array>



    <string-array name="sna">
        <item>Спиннинги</item>
        <item>Катушки</item>
        <item>Леска</item>
        <item>Аксессуары</item>
        <item>Лодки</item>

    </string-array>

    <string-array name="sna_content">
        <item>Небольшой вес (всего 88 грамма) позволяет полностью контролировать легкие приманки и получать максимальное удовольствие от процесса. При этом ни один контакт с рыбой не пройдет незамеченным. Кольца имеют специальные устойчивые к истиранию кольца и крепятся на бланке при помощи одной лапки.</item>
        <item>Точно подогнанные детали механизма, пять шариковых подшипников и один роликовый делают ход катушки плавным и сбалансированным. Прочный корпус и ротор из полимерного материала стойкого к ударам и перегрузкам.</item>
        <item>Сделать леску невидимой в идеально чистой, зимней воде – это трудновыполнимое задание. Цвет лески – это нежный оттенок голубого, полностью невидимый в толще воды. Этот эффект дополняет антирефлексионное покрытие.</item>
        <item>Вместительный матерчатый садок из мелкой ячейки. Оборудован поворотным устройством для установки необходимого наклона входного отверстия.</item>
        <item>Гребная надувная лодка, относится к классу самых малых надувных лодок. Несмотря на низкую стоимость, лодка изготовлена из тех же материалов и с тем же качеством, что и лодки больших размеров. Прекрасная маневренность, высокая проходимость в заросших камышом водоемах, малый вес и габариты порадуют рыбаков и охотников.</item>
        </string-array>

    <array name="sna_image_array">
        <item>@drawable/spinning</item>
        <item>@drawable/kotushka</item>
        <item>@drawable/leska</item>
        <item>@drawable/aksesuari</item>
        <item>@drawable/lodka</item>
    </array>



    <string-array name="history">
        <item>Рыбалка укрепляет семью</item>
        <item>Золотая рыбка</item>
        <item>Рыбалка — мужское увлечение?</item>

    </string-array>

    <string-array name="history_content">
        <item>Раньше я ездил на рыбалку один или с приятелем Сергеем. Жена и дочка только улыбались, когда я, как шальной, бегал вечерами по квартире и складывал возле входной двери удочки, рюкзак, стульчик и прочие рыбацкие принадлежности, чтобы ничего не забыть. Когда я, обжигаясь и мешая жене готовить, варил каши для своих рыбацких подкормок и насадок. Когда отвлекал дочь, постоянно выпрашивая у нее ноутбук, чтобы посмотреть какая будет погода и как проехать на ту или иную речку…</item>
        <item>Вид этого пожилого рыбака, сидящего в одиночестве на берегу промышленного заводского отстойника, вызывал улыбку у всех проходящих мимо.</item>
        <item>Вот такой анекдотец. Наверное, доля правды в нем и есть. Скучающая жена-домоседка и муж-рыболов… Возможно, это даже типичный случай! А если случай — не типичный? И на рыбалку едет совсем не муж, а жена? Или дочь? И при этом не только едет, но еще и неплохо ловит.</item>
    </string-array>

    <array name="history_image_array">
        <item>@drawable/history_1</item>
        <item>@drawable/history_2</item>
        <item>@drawable/history_3</item>
    </array>
    
</resources>